[字幕] 肥佬打人片段

推

咁快沉

點解負皮

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10